李飛：為何每次反政府示威都有暴力事件

全國人大憲法和法律委員會主任委員李飛表示，不清楚香港修訂逃犯條例的事宜，但批評香港早前在反修例期間，示威者對警察採取傷害的方法，反問為甚麼每次反對政府都有暴力事件。

李飛形容，對前陣子在香港的情況不可理解，認為香港是個法治地方，可以和平集會遊行，表達訴求。

被問到事件是否反映香港人對內地司法的信心不足，他表示不要說別的事，不管如何擔心也不能違法。

出席人大常委會的基本法委員會主任沈春耀，沒有回應香港因修例引起的大遊行和示威。

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

因為政府唔撚聽你講囉 重洗問
其實到而家重有人問點解唔和平示威同晉惠帝問何不食肉糜係無分別
更何況已經好和平啦

傻既 大陸反日示威仲勁啦。。

官迫民反，共產主義國家點會識，中國北韓俄羅斯打撚死你再屈鳩你心臟病發拿拿聲火葬埋快靚正

咪就係因為完全冇暴力時，就連你都唔記得個示威存在過

他表示不要說別的事，不管如何擔心也不能違法

共狗邏輯 對自己不利既嘢就唔好提唔講得

政府打死市民叫合法, 市民示威叫暴力

官字2個口麻, 年年維穩就係將反對既聲音殺左佢

為何港共政府對和平示威者視而不見

佢問緊工聯會？

為何支那執法犬隻對支那人在執法/不執法時會使用暴力？？

我都想知，問下盧偉聰點解啦

佢真係戇鳩嗰喎，政府鎮壓打和平示威者囉

直接問盧萎䓤啦

為何每次都要迫到人示威?

問下盧偉聰啦

你條柒頭柒撚夠未?
你睇下胡撚濤做領導人果時,香港人反政府有冇暴力事件先啦柒頭
咪就係因為你個阿頭習近平對遊行完全免疫囉

十萬里長征
文化大革命
三反五反
大鳴大放
人民公社
大躍進
上山下鄉

點解共產黨搞運動就生靈塗炭,屍橫遍野,死幾十至幾千萬人?

200 萬人出黎, 你班撚吶都無視, 唔知邊個先係暴力

咪傻啦，共產黨本身就係官迫民反嘅產物。佢比任何人都清楚民反嘅可怕。所以佢先不停去官迫，令民反不能成形

睇黎我共對港既視眼仲係盲緊

用愛與和平感化日本皇軍。

因為差佬濫用暴力

老人家點會跟得上時代嘅步伐吖
浪費口水

點解唔問下點解巾人反對政府?

中國成日j五千年歷史
改朝換代左幾多次 革命過幾多次

等支狗好評

你個政府都唔撚回應市民訴求囉
咪要升級行動囉

正如細路仔唔聽講你都要打下佢 令佢痛先會Focus返你身上啦

一早聽講既駛咩打？

支那人邏輯真係垃圾

唔清楚又發表意見

第一句已經話唔清楚，好自然唔會理解。咁佢仲up乜7

唔係點叫示威

人地廿五萬就逼到個總統落台
香港二百萬人上街連差佬都拉唔到一個

李飛？飛你老母

因為和平示威人地當你冇到
103萬人
200萬1人
政府都睇唔到甘

關你撚事咩死中國狗

因為和平表達完無人聽囉屌你老母

城管圍毆果d當睇唔到 ?

呢條友真係

真 因為每次都係犬過度使用暴力引起

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

十萬里長征
著草就著草

自己睇黨史啦

差啲唔記得佢係邊位

69遊行完柒婆個新聞稿條撚樣睇左未

呢挺無知既食屎狗真係好撚好笑。

林奠話和平冇撚用

屌你老母因為政府唔撚肯聽人講嘢

6月4日天安門沒有事情發生。

以佢既智商係難啲理解既

返去執牛屎啦鄉下佬

共狗好心就收聲啦

邊個逼班學生上前線呀？

你班狗閪真係願意聽意見咩？

呢班傻閪狗講啲野真係睇壞腦
真係唔撚怪得班大陸狗滿口富麗堂皇之詞但內容空洞

偉大的中國共產黨教ge

［緊急］眾籌 69 612 616 相片大集合 一人一相

作為一個「大國」

成日裝扮到衣冠楚楚，說話斯斯文文，但係人都知佢成日做埋d那渣野，姦淫擄掠乜都做，正式就係「衣冠禽獸」！

你個議會同特首有效反映民意咪冇暴力囉

咪侮辱"衣冠禽獸"呢四個字好喎
你話柒婆, 何君堯班撚樣都仲得
你拉返上#1睇李飛條撚樣, 稱得上"衣冠禽獸"?
話佢剩係識係鄉下耕田都侮辱左班農民
乜鳩野北京大學日語專業本科畢業 北京大學經濟系世界經濟專業畢業 經濟學碩士 買返黎既我就信

exact7ly

最簡單 如果政府証明和平有用
大家咪唔洗咁勇武

自從雨革嗰陣張曉明話太陽照常升起
就喺嗰陣香港人就知道示威係要有暴力

為何你國家日日都有暴力事件

含家剷，淨係識得打飛機

當年共狗奪權用和理非?

和平示威唔存在係人治國家
呢d和平只係比人民睇
政府會因為你舉下牌就低頭就唔叫政府

問下唔見左 個個1哥

因為你地班共狗當溫和無到囉，屌你老母

全國人大憲法和法律委員會主任委員李飛表示，不清楚香港修訂逃犯條例的事宜
不清楚就收爹啦